暫佢老尾，而家我地要有4大訴求

而家林奠話撤回，兩個字令我地就可以當咩事都無發生過？有示威者比子彈打中，去AED照穿左腸，一見到有警崗驚到去私家，我地一定要黑警付出代價！
佢表面上退左一步，但大家有眼見，不斷追捕示威者，胡亂拉人，入校園入醫院，無法無天。

1. 首先要淋病撤回方案，而唔係暫緩
2. 追究黑警使用過份武力，甚至謀殺既責任。
3. 釋放所有被捕示威者，亦不得拿出病人資料，讓受傷市民可以安心求醫
4. 要求有關官員下台，包括林奠，張建宗，黑警務處長

如果做唔到以上幾點，我地應該要繼續示威三罷，各種不合作運動

推

保護自己，要有一盾！

全民做盾！